點睇samyang電影鏡

35mm t1.5 都係3000鬆啲,好低屌下

買支art好過，三羊35真係

個價鬆
個畫質都鬆

老實買呢啲鏡我寧願買中一都唔買三羊